好似好耐冇收過airdrop文宣

好懷念個陣